[Goodbye & thankyou Aguero] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區208

光復香港，時代革命

創造歷史曼城傳奇

Thank You My Captain!
Vincent Kompany

David Silva

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

1001唔開post

推邊個
出面有2個208

咁就走哂

我上兩季都ff曼城捧歐聯歡送隊長c華
點知兩季都柒住出局
今季真係好希望牙路可以捧住歐聯走

推

挽留牙路

唉 唔畀面

唉

係咪冇銅像，得馬賽克牆

環顧世上數不清的冠軍 全部都是牙路帶給我
若你球場仍舊見牙路 請緊記凝望多遍

好似係主席忍痛下決定唔同牙路續約

Pep Guardiola let Sergio Agüero know about his @ManCity future in a private meeting earlier today. Soon after, the striker was called by chairman Khaldoon Al Mubarak who thanked him for his contributions to the club.

[via @MikeMinay]

因為鍾意牙路所以做鏝

希望牙路可以拎埋個歐聯走人

今年無籍口柒架啦
上年施華 前年甘隊都拎唔到
今年都柒我飛過去對冧哥狗

留個名先

哥狗擺到明反鏝
班老臣子一日唔走曬
佢都唔會攞歐聯

係哥狗既計劃冇牙路先要佢走

佢老味 武漢肺炎搞到去唔成英國睇波
隊波黎香港又冇佢份
一次都冇現場睇過佢入波

我同阿路最近既距離

迪迪尼

係咪贏一分個季

出面post睇到 笑到我

呢場阿路j死

嗰一季最精彩同緊張嘅一場

呢個post我記得以前都回過帶
不過每次再睇返都好撚好笑

Manchester City’s Champions League quarter-final first leg against Borussia Dortmund is set to be played at the Etihad Stadium,with the second leg set to be staged at Dortmund's Signal Iduna Park eight days later. UEFA has confirmed to Goal .

咁應該出硬局

牙路唔走得唔得

見到自己comment

Real Madrid are interested in signing young Manchester City striker Liam Delap, as they look to refresh their ageing squad.

皇馬咁鍾意吼住我地啲新仔

見到az

迷左阿路十年 好唔捨得
第一件波衫就係阿路

真
第一件波衫係牙路
應該好多人都係

想當年down落既wall paper
仲有d 買波書留低既海報

呢個po經典呀中學睇過

我都係

罗宝 我的罗宝

仲諗緊點解你唔見人 又改名

Foot Mercato says Aguero could stay in England with United and Chelsea already making an offer for his services.

PSG and Inter Milan are also keen to land Aguero on a free, with Mauricio Pochettino particularly keen on signing his fellow countryman.

牙路呢條友養唔熟

貪錢狗黎

支持牙路去我聯

列c聯？

聽講用個小將pedro porro 加錢換Nuno mendes 想問下個pedro咩料？

買維拉隊長做乜鳩
唔係話買埋多仔個中場咩
做咩轉左去買維拉隊長

轉頭變撚左第二個大夫

又改成左閘

好似話維拉個防中係我地青訓
我地唔回購
維拉就平啲放比比鳥俾我地

Manchester City have dropped plans to move for Barcelona superstar Lionel Messi at the end of the season.

Sport says City were very interested in signing Messi last summer but 'they are throwing in the towel, convinced that the Argentine will renew with Barca'.

有冇咁著數咁好死

哥狗接受訪問話阿路仲可以踢多5年
究竟係哥狗唔想續定係阿路唔想續定還是班膠層唔想續

哥狗講大話當食飯
仲信？

講係咁講啦

5年無話正選定後備
如果後備踢到38歲都唔奇

英撚今場又出唒曼城四子

🚨According to Metro Sport | Sergio Aguero is determined to prove that Pep Guardiola was wrong in his decision to leave the club .. The Argentine is convinced that the hey years of his career are not over yet ..

返國家隊就病發

傳想續但講明後備

牙路想走

係國家隊柒好過係球隊柒

其實純粹係第二腳推大力左

打回原形

呀石

珍

牙古路 仲會每天失眠到 天光嗎

石頭係柒 不過個龍傳比佢仲on9
好心啲人咪撚學哥狗嗰套由龍門build up 啦

咁都有得賴

仲要傳唔到位
牙石又要跑過去接

根又入波

十年又過去 舉止仍像少女 阿古路每晚仍落力 穿破網頂

費托又入

贈佢MOTM那玩具 這天早變作 電腦mon stand 你的笑 哥狗早已離棄

留着你在英超裏 當初那美麗神話調配 就像那終點奇蹟 現在已經不可能追

唱歌師

仲未接受到牙路要走 雖然好少見佢上場

如何回到當時

由如牙路逆轉的那時

各位我想公開一個秘密

其實小妹唔係絲係男人

愚人節快樂

人少少講個秘密

其實小弟係馬田

馬田幾時剪過菇頭

我鏝區林達浪

點撚樣牙

那旅途早已結束 不再盼望 或有彎轉

那少年經已長大 心裏氣焰 沒再點起

好撚難聽

希望您死全家

一場手腳咁撚口臭

總於認係男

愚人節扮下男人

Jadon Sancho ‘will not’ be available for Borussia Dortmund’s game against Manchester City on 6th April, after losing his race to be fit in-time for the first-leg of the Champions League Quarter-Final at the Etihad Stadium.

成隊打布歐一個

揾迪水看實隻布歐

看實夏撚，但係石頭自爆

A limited number of fans will be permitted to attend the Carabao Cup final later this month between Tottenham and Manchester City.

阿古路 連思覺象也失調

Chelsea are now in 'prime position' for Sergio Aguero.

牙路會做車狗

是撚但啦
唔好同我地爭簽布歐就得
其實膠層開始做嘢未
皇巴都開始同布歐經理人傾
等陣又空炮阿路又走埋靠隻耶狗就死得

之前簽撚伯串鳩佢地
而家要還

車路士legend 阿古路

haaland個經理人係係raiola

牙路可否不要走

鏝名叔=撚8
軌名叔=牙路

佢唔係講明唔會留係英超咩

報紙佬咁講
同埋又傳疤狗並冇打算要牙路

講埋出口話無錢簽前鋒 睇嚟真係疊埋心水以後打無鋒陣

i仔potm

靠耶撚 死得啦

支持！

曼城嗌無錢 其他隊咪要破產

用delap
再下年先haaland

牙路去車

用下滴蠟啦 再上唔到位就會變下個辛祖

油價跌

大家想下個正選前鋒係delap定haaland

Jesus(耶穌）

睇完個賽程我當堂嚇一跳，然後得啖笑

盧卡古

滴蠟打起緊係滴蠟啦

自家青訓

阿古路UTurn留隊

唔係三日一場都算係咁

對李城應該會比有份踢國際賽既人抖

今晚又要做華dee私家雞

Mino Raiola and Alf Inge Haaland will travel to London tomorrow to hold meetings with four Premier League teams to find out their intentions with Erling Haaland: Manchester City, Chelsea, Liverpool, and Manchester United.

One thing Manchester City have in their favour in the pursuit of Erling Haaland is Txiki Begiristain’s good relationship with Mino Raiola. It is thought that past troubles between Pep and Raiola would not be an obstacle if Haaland decided to join Manchester City. (SPORT) 🇪🇦🔜✈🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

I仔又有得戴帽

哥帥要報仇

I仔勁到 potm

投降唔踢算啦

易打到傻啦

英超拎撚硬出青訓都得啦

耶耶

其實佢仲漏咗早一季走嘅糟嚇

今晚贏就贏硬係睇下炒幾多粒

華Dee I仔各2粒

唔買夏撚都ok既

俾多啲機會滴蠟

勁過耶蘇

跟本耶蘇可以落番u隊練過啲射術

滅狐了

終於有波睇

終於可以輸

滴蠟根本就係下一個夏蘭特
唔洗買啦

咪玩啦，我曼城係唔會輸俾同一個對手twice

西布朗龍門助攻

1-2

轟

耶耶走得最風光了

唔算啦

紀錄片有屌鳩哥狗

甘隊先係最風光

轟式崩盤

1-3

西布朗今季作客和咗曼城同猁, 仲要贏埋車

1-4

英超果然係全世界最好睇嘅聯賽

不過應該要降班

北京電視機

2-5

車

車比人當雞咁屌

Real Madrid are eyeing Manchester City attacker Riyad Mahrez.

PSG and Borussia Dortmund are also watching developments, knowing Mahrez is frustrated about a lack of regular action this season.

攞馬水加錢換夏撚或者包皮

馬水依加好地地又唔係好想佢走 耶穌換算啦不如

多仔喺德甲廢到, 下季隨時連歐聯都無得踢

多仔個態差到

準備出陣

布歐係咪吹大咗？

阿古路同耶穌正選

乜鬼嘢陣？

真係出輪換陣

出黑文
凶多吉少

唔比哥狗出呢個陣準備打多仔？

mendy

神根後備，mendy 正選

廢托近期有態就比佢踢下啦好心 反正歐聯又唔輪到佢

廢托都叫有態

踢完國家隊抖下好呀

唔睇了
投降吧

cls都唔係出件垃圾

牙路文迪
兩件雪到硬
又俾人5:2

4222?

嘩黑文

4231

今晚靠牙路

有分已經要偷笑

今場有我同牙路

左耶右馬路正前kdb攻中
雙防費奴洛迪

以前d鳩陣

印象黑文加耶幾好 負負得正

今次有野求你地

呢位親啱一半
係我carry耶條垃圾

有冇link

推～～～～～～

求手機link

lm binc

又有得睇黑文柒

有呀路
睇得一場得一場

費奴

炸

越位

咩料

牙路遮咗

乜鳩

goalllllllll

吓

明顯有影響

哥狗:早知唔出你

屌

屌呀

咁樣食詐糊

失分劇本開始

仲要f25射得咁靚

收皮啦 咁都唔計

你阻撚住咗

牙路咁都計越？
如果唔跳係咪冇野？

應該都計

唔跳隨時省中牙路

咁都係計offside

阿古路唔散步咪入咗囉…

黑文屎波到

閪波

牙路

牙路輕鬆解圍

牙路呢下左腳抽埋去真係顯功架

唔訓中楣

唔訓

耶

KDB又要屌先識踢波

Var?
紅啦

對上5分鐘96% possession

笑死

奧迪甸奴

耶蘇差啲

如果要喺曼城揀個人去空難死 第一個一定係耶

我簡你

唔訓係咁俾人踢

耶拎到身位又點，都傳唔到比人

拿仔好波

黑鬼文廢開屌都費事，KDB無腳地波傳得好嘅…

咩陣黎 耶蘇牙路一齊出 仲有隻力架

馬水同唔訓都差d

又冇態

爭波踢

平時射遠柱今次射龍門…

牙路出埋手去防馬水

耶穌差d

俾牙路射仲好啦屌

球球波都差少少

一個波點分

耶又鳩射

我係最聯fans

耶竟然射 平時應射又唔射

耶蘇識唔識燙射… 無位都ban埋去

華dee offside，嚇L死

好彩

黑鬼文差D包越位… 真係屌出嚟

又係華DEE好彩越位仆街

華Dee真係好撚恐怖

想問下有冇link

thx

屌 好彩炸

又係一穿就輸

頭先個球馬水同阿路爭波踢
屌 上場馬水都係有球唔比佢

曼城終極殺手 對美斯c朗都冇咁驚

陣間換埋麥迪臣出黎仲驚

嚇到手機都跌埋

哥帥好換人啦

條仆街唔知掟

幾日後又踢
又俾啲球員抖抖啦

仲要對多蒙特

今場出左後備啦
唔會咁快換

耶穌專心打呢個位好過

德國根叔仲要踢足咁濟
屌佢老尾路維

vardy一個機會就夠
嚇死人

屌你華DEE 果球, 條黑撚如果跑快1,2步就已經包左OFFSIDE

好唔好出科登好?

唔好

中jer出界

入波未

迪水

rodi條J頂到入龍我封你一世偶像呀…

想訓

阿路嘅射門買少見少

黑文

Nigga文

係咪眼花呀屌

黑文cls

Er.....

黑文右腳cup大位

黑文 馬水 根 輪流入

仲要右腳

黑鬼文百屌成材了

哥狗唔相信

文迪

反黑文又柒

仲要cup完右腳射

馬些路咁款

黑文勁到

反mendy 反到入埋波

點反？

屌你老母痴鳩線

黑文一入波

幾十人蒲頭

估佢唔到

Mendy首名入球幾多倍

首名入球爆大冷

靚到 勁過耶蘇

返去第九頁逐個鞭

哩條死力架
一係季季唔入
一入就入2球

我都想問

上面咁多未來人

冇嘢好講
cls

cls黑文都返生

下爬跌撚左落地下都未執返

改造黑文打前鋒有冇得諗？

1000倍 隔夜賠率應該有

Cup得靚

射得靚過耶蘇

聽日係咪會打仗

反黑文撚有咩講

反Mendy又豬

石頭 根 黑文
今年咩事

應該妹到完場了 希望廢龍拎埋個cs

認真 呢球淡定到

文迪都入到波

丁力in

黑文復活節咁啱姐

聽日去百佳入定D午餐肉 痴撚線黑文

又有藉口唔買前鋒

牙路換走

黑文十年球迷報到

耶穌受難日

出丁力

啱 出埋今場好啦

睇嚟阿古有得打多仔

都好 靠耶狗就死撚得

唔似

好大機會排無鋒陣

要靠跑姿分耶同丁力

我覺得佢上場機會越嚟越少

頂盡後備入替

睇左大半場仲以為睇緊熱狗

丁力下場對多仔打硬正選都仲換佢。。。

可能哥狗又出奇陣呢

費蘭甸奴呢下扮道歉阻快開好賤

麥迪臣要出了

講真 無可能

洗唔洗咁撚早換走阿路

迪布尼呢幾下咩事

KDB今場真係好差喎… 地波無腳到…

KDB搞乜呀

左科右馬 唔出丁啦

下場應該無鋒陣
後衛簡迪石施
中場迪洛根
前面丁施科

廢龍咁快拖時間

耶穌

今晚咩事

丁力真係

丁力玩死人

幾驚丁妹到唔入

兩個丁力同場

耶狗就有呢d免費波食

唔訓個直線

差D想屌丁力妹乜… 都算幫咗耶蘇

Now條友燈撚到
講完耶狗發展唔理想唔夠幾秒
即刻入波比你睇

唔訓靚撚到

咁都唔睇佢右腳

傳得啱啱好

交前咗㗎，耶蘇好身手督到喳

點解個反擊咁鳩

幾驚你咁都唔入

丁狗唔敢射

復活節耶穌復活都好合理

馬水

馬水會唔會太撚柒

馬屎

馬水真係on99

馬水咁都唔入

咁嘅把握力打歐聯

馬狗報恩

馬水呢d波龍都唔中真係好on9

馬屎對李城 丁力對痢

廢馬

拿斯尼對阿

反馬又然

助攻都唔俾個唔訓
想睇你鏟草呀

費奴奸到

踢完人仲笑笑口

咁樣去踢r聯要俾夏蘭特數幾多球

贏兩球唔洗咁暴力下話？
收下火啦班大帝

麥迪臣好似岩岩傷完，已經俾人踢到瞓左幾次

對面踢波定打人

打人喎

打交未

科仔

唔瞓諗咗兩秒先跌

白衫打人先

KDB今場得火同兩腳好波

Var呢？

我曼咁正氣 做唔慣

對面個21號係咁踢丁力

3分

又贏

輪換陣都贏到，開始迷哥了

Sorry 我演技九流

其實8強出局都好，專心英超嘛

……

無人傳波比阿路

有耶穌黑文兩大球王 慳返錢專心買隻防中就ok

真

英超都驚唔穩

Bin c ???????

弓喜施華

cwa捧西班牙盃

係西班牙盃黎咩

你以為係咩盃

屌
死熱狗今晚贏波又可以上番前四

嚟緊場場都有得睇黑文

唔信歐聯會出

@迷丁

點睇連狗打壓動物台手足

差11分就冠軍

隻許狗不嬲霸權黎

希望鄰居快撚啲失分咁就可以睇車列隊
之前垃圾鏝都未試過有big6列隊

之後4月場場硬野
我地都會失分

之後3場英超
列斯聯
維拉
精宮
輕鬆啦

贏就贏硬係睇下呢3場入唔入到15粒

傾又入兩粒, 買佢好過買夏撚, 又唔洗同肥佬做生意

Kane carry 成隊熱狗

哥狗拎住呢個分差，基本上唔洗下下強攻，留力要其他三隻盃

返高登了

Juventus fullback Alex Sandro is interesting Manchester City.

Gazzetta dello Sport says the Brazil international is on the agenda of City manager Pep Guardiola.

PSG sporting director Leonardo is also interested in Sandro.

快啲lan

熱

如果可以好似取消單deal咁好ok喎
黑文加錢換Sandro

咁我要撚返黑文算

我都係咁話
哩隻左閘唔係唔好
但佢踢慣意甲養生波
適唔適應到英超都成問題
仲要已經30歲
踢得幾多季
黑文先26
應該仲有得進步

吓 哩件都要加錢?3章野祖記加錢就差唔多

要加錢嘅話，咁去買新黑文好過啦

平過新黑文好唔過舊黑文 唔過億好唔過耶穌 其實維持原狀都唔差

其實祖記仲有一隻巴西閘都幾勁，左右閘都打到，又有進攻能力，有歐聯冠軍經驗，不如買佢

華西個場個nigga比人歧視

無睇意甲
淨係知佢祖記巴西正選閘
諗住賣得黑文邊個都好

韋碧克

有冇剷草

有慶祝

獌食左咩藥 場場都cup到

勁囉on9

C華型到

用取消換

出面篇長文勁到

啲傻鳩空難迷係咁

取消咁勁都換
你屌完牛嚟

年經只要嗰季踢得好就會有呢啲文出現

個樓主一句都冇覆過

篇嘢應該都係回帶文嚟
宜家啲人邊有咁好心機打咁篇文

睇過幾次類似

踢得差就笑洗咁多錢都冇歐聯

Manchester City boss Pep Guardiola says there are financial reasons why the club has not yet spent £100 million or more on the one player despite their riches, but refused to rule out in happening in the future.

連續3年柒八強 可否打破宿命

好緊張

今晚夏撚帶帽

下場辛祖帶帽

聽日mo仔帶mo

你勁撚25

又冇講明6mo

做咩攻擊我手足

mo攻擊-.-
講佢聽日帶帽出街慶祝

屌你老mo

廢龍真係變咗葡仔

今場出馬水？

馬神突破

想移民了

今晚唔睇了
主場比人屠

我都想
諗緊上海定北京

咱們都是中國人，只要是中國的地方就可以了

讓一球球半仲要熱透 今晚應該食硬

Sheffield United midfielder Sander Berge is on top of Manchester City’s target list going into the summer transfer window.

Manchester City boss Pep Guardiola 'wants to push' for the signing of the 23 year-old as a direct replacement for the likely departing Fernandinho.

基本啦 馬水咁FIT
科丁馬
唔訓 b華
洛水

分分鐘又出返耶蘇打歐聯

耶打歐聯勁喎

今晚皇馬定利會贏？

Who

陣客預測

廢龍

簡 石 戴 增高

b華 洛 神根

馬神 kdb 丁/科

Feel到今晚豬了

耶穌打lwb未

完假期先3點波

收到風今晚會出3中堅 (對家)

多狗近5場先嬴一場 今晚易食指數 5*******

今晚sancho帽子戲法

垃圾25狗

廢龍

簡 石 戴 增高

b華 洛 神根

科 kdb 丁

今晚下欄特極速入波 之後0:1完場 最後輸作客入球

佢傷咗無得出呀

夏闌一個攪掂

聽日day off
終於唔洗做假鏝

施華

仲記得佢條大jj

咁搞法 簽唐氏分分鍾用哂億5 億6
夏蘭特成搖錢樹 老竇經理人齊搾乾
04月05日(一) 13:03

多蒙特神鋒艾寧夏蘭特近期成為話題人物，佢嘅經理人拉奧拿同老竇最近高調同各大豪門會面傾轉會，準備1年半之內第2次轉會。據西班牙媒體爆料，如果艾寧夏蘭特成功守會，拉奧拿同老夏蘭特將袋走4,000萬歐元巨額佣金，難怪佢哋咁鬼落力。
西班牙媒體《RAC1》報道，巴塞隆拿日前同拉奧拿、老夏蘭特會面嗰陣，被告知如果想簽到呢位挪威神鋒，將要喺多蒙特收取嘅轉會費以外，再向兩人分別支付2,000萬歐元佣金。消息指多蒙特上年用「超筍價」2,000萬歐元，向薩爾斯堡買入艾寧夏蘭特，但當時多蒙特另外向拉奧拿支付1,500萬歐元，老夏蘭特亦收咗1,000萬歐元，意味多蒙特嘅總轉會支出其實係4,500萬歐元。
傳聞有意收購艾寧夏蘭特嘅曼城，領隊哥迪奧拿喺歐聯8強交鋒前表示，唔會討論其他球會嘅球員傳聞，但就暗批多蒙特買人嘅方法：「多蒙特全隊都係好波之人，佢哋畀咗好多錢經理人去招攬年輕天才球星。」多蒙特喺2017年由曼城青年軍搶走查頓辛祖，據報亦係透過經理人唆擺球員離隊，哥迪奧拿似乎仲耿耿於懷。

我正選

輕鬆大炒啦

丁係咪失寵

是撚但啦
無黑文耶狗is ok

Zinny連續兩場都無

正路

唔驚佢又射上天咩

下半場再出嚟沖

上半場456啦

贏就贏硬 係差贏幾多

國際賽踢足
抖下啦

推下

今場最少炒鳩賤種多狗4球

牙路又爆閘

哥狗終於肯出正選陣 睇我表演啦

對面個陣勁廢
右翼右閘唔知who
can 打中堅

唔肯含

哥狗屌厭左

我鏝疤混种

有無link

爆邊度

加油 曼城

有得睇萊斯BB

菲爾科頓同我射撚爆佢

可能係我地最強陣

我覺得人地左路咁廢 出丁撚爆佢仲好

下半場先出都得啦

開波

1:0
布歐

唔知會點柒呢

link？

有無link？你班陷家產

你地唔比link會死全家

有冇人買左多仔首名入球

根狗報恩空龍射高

1:0
廢龍

迪隊指揮後防

廢龍

水塘狗我屌你都做埋假分狗

危撚到

廢老撲到咁

個近鏡睇到原來隻翼過人都幾仔細

笑4

8強都咁少人

13分鐘未起過腳

讓個波俾多仔猜

大家小心姐

獲今場咪撚自爆

4強仲少人

b wa睇落搵唔到食 左路消失左
右路勉強有one two 但比人地攻得仲勁
發覺 簡水 + 雞蟲既左路永遠都唔太得

夏蘭特都未起過腳

吹大左

認真
踢得好撚柒
比人屌打緊

靚到

kdb

成隊都冇態

唔訓 馬神！！！

btw 隻bellingham都唔錯 買埋佢未

屌 第一腳埋門

KDB

馬水呢下修正係幾靚

未來人死全家

馬水唔訓

燈到
繼續講講多啲

Fit到

屌 又鳩嗌左

馬水咁都控到

全靠b華關鍵一跳

科 馬水 唔訓 三腳好波

馬水 控波 skill move 不嬲成隊最勁

呢吓幾勁

反馬水黨又要深潛

利狗can

對面呢下收足錢交足戲

馬水唔止冇控出界 力水好到第一時間可以修正到再傳中

送反擊

垃圾

成班入波先蒲頭算唔算勝利球迷

我中立

算啦 本身都係添

屠緊龍

慶祝型球迷

成班驚青過班球員

諗住睇哥帥試陣

walker今場勁撚到

Bellingham真係幾勁

垃圾假鏝 我屠到2:50打完隻金獅都停手睇波啦

仲要係馬水搶返黎

你宜家先睇到

屌咩醫院波嚇撚死

跑得幾快

洛水差d送返球比人

洛水狗智障

屌你洛迪咁撚樣交失

洛水

拉住洛水都無foul

唐氏比我地一對中堅冰住左

夏撚吹大咗啦
控甩哂

洛水想點
向後帶

夏撚有火到

強化版盧卡古 唔夠細緻度

頭幾下幾靚 屌你好心轉完身就向邊傳 屌你向中間傳

下難上火未

睇完真心唔覺岩哥狗

中路任人推

仲話億五
一場打番落80m啦

大把時間教 最緊要識入波

真心咁多人向後傳係智鳩障

入波都改變唔到踢得柒既事實

皇馬1:0

前後3個人拍過佢 都係向佢左邊拍 屌你仲向左邊傳

發覺Bwa大賽都會出場踢全場自由人

kroos靚撚到

12m

好撚有用 癲狗咁周圍搶

十二碼

入得好輕鬆

又要炒12m了

又黎死亡 12碼 邊個射

應該係

邊個射

永動機

冇丁力

不停跑去封位

死亡12碼

洛水射

黑？

似無喎

no pen啦應該

點算

明黑鳩你

應該無丫嘛

又係可以哥

屌你咩網咁撚快

咁好用 無限體力 踢足全場 咩位都踢到

can保送曼城

佢收能曬錢

明踩到

牙can 迷城？

最好心態爆炸埋

洛迪Handball埋喎

印到膝頭哥 都幾應下

no pen

洛水又幾好戲

冇12m